\section{Biblioteca em C++ para redes complexas}

Como projecto para a disciplina de Redes Complexas implementámos uma biblioteca de análise de grafos usando C++.
Este relatório descreve a biblioteca e a implementação do projecto nas duas entregas.
A biblioteca contém diferentes formas de representar os grafos, diferentes modelos para gerar grafos, várias medidas para os analisar e também permite correr simulações de epidemias usando vários modelos.

\subsection{Notação}

Utilizamos a notação convencional sobre os atributos de um grafo \cite{new10}:

\begin{itemize}
	\item $n$ --- numero de nós.
	\item $m$ --- número de arcos.
	\item $P(k)$ --- distribuição de grau.
	\item $ \langle k^n \rangle$ --- é o n\textsuperscript{ésimo} momento da distribuição de grau. $\langle k \rangle$ é o grau médio, por exemplo.
\end{itemize}

\subsection{Código}
O código está disponível em \url{https://bitbucket.org/Bernardo_Figueiredo/rc}.
